想開個賭博Group

大家分享下邊到賭錢
賭波賭馬貼士
過大海經驗

有冇ching有興趣

冇ching支持？

推